【八十路】80歲生日拍告別作 日本最老AV女優引退

日本最年長色情影片女星、80歲的帝塚真織宣佈引退。不過各位支持者無須太傷心，皆因帝塚與很多色情影片女星一樣，引退後不排除會復出。

帝塚真織生於1936年，是位歌劇團歌手，9年前以71歲之齡當上色情影片女星，拍過數十部作品。至於引退的理由，她歸咎是業界欠缺血氣方剛的精壯猛男做對手。帝塚如是道：「燈光一亮起，你就會做到最好。我無遺憾，但當對手不是我杯茶時，拍攝就變得困難。」

帝塚在80歲生日拍攝告別作，但她已聲言只要有人向她招手，就算90歲都會再次復出。帝塚說：「我從來不是看錢的。早已有人問我在兩或三年內復出（的可能性），我說我會考慮。」

銀髮族色情其實不是僅僅迎合「重口味」，而是色情業龐大的巿場，因為全國超過四分一人，即3400萬人超過65歲。日本色情業每年投資約200億美元（1560億港元），業內人士指，有多達四分一正是包含這類老人元素。

日本超過25%人65歲以上
雖然知日本人口老化，但都冇唸過咁洿

扯左

Seed or mother

佢個樣ps都完全唔似80歲

唔係好差姐

冇得睇啦

引退後不排除會復出

仲有氣有力

左

封面你都好信

如果封面咁樣 我想屌喎

不了

咁阿伯都有性需要者，佢8張嘢都算係咁

銀髮族色情其實不是僅僅迎合「重口味」，而是色情業龐大的巿場，因為全國超過四分一人，即3400萬人超過65歲。日本色情業每年投資約200億美元（1560億港元），業內人士指，有多達四分一正是包含這類老人元素。

老人家一定喜歡其他老人?

seed呢屌你

佢拍俾女性觀眾睇掛

痴線

seed